有冇巴絲4月中去西藏？

4月中會自己去西藏，頭三日係拉薩住平措康桑，之後既行程去到先plan。
有冇巴絲有興趣係西藏一齊出黎食個飯飲杯野/一齊玩？

個個都5月去

4月頭去

一人行珠峰

幾時返呀

巴打好勇，我淨係敢去個camp過下夜觀下星

去到11號先走人

邊會4月去呀，5月係旺季、好多景要5月先睇到

Pish

人在平措

Push

星期4出發 先去西寧
11號到拉薩

我16號先到拉薩

唔介意既話有機會一齊食個飯

想5月尾去 有冇人一齊

BTW你地搭飛機定火車?

我都係16號到拉薩

樓主訂左平措定去到先WALKIN

樓主上網訂左平措定去到先WALKIN

我地同車呀！！

我上網訂咗頭兩日

我ok呀！
你邊日會係拉薩？

岩岩到鄭州？ 我買唔到床位就黎坐到腰都斷

你自己一個？我自己一個有無興趣一齊拼車？

係呀，我自己一個
拼車好呀
加個tg/wechat？